睇波都有勝利球迷，社會上都有勝利中間派架

每次踢世界盃 突然身邊就會有班平日唔睇開波既出黎同你講波經
然後十年朗迷出現 又或者講緊奧雲仔仲踢緊利記個時佢已經撐利記等等
但係永遠唔會講輸波個一隊，只會係贏個一隊既球迷

所以大家唔洗太在意所謂既民意，令到自己心灰意冷'
更何況人怕出名豬怕肥
有經歷過雨革既就應該清楚
當年高登有幾多五毛洗版，而連登呢一刻都係經歷緊同一樣野
黎黎去去都係幾樣野
1. 分化及引起對立 (和理非 VS 勇武 ； 後生仔 VS 老人家)
民眾鬥民眾，內耗

2. 失敗主義 ( 指責勇武失民心，破壞運力原意，失去中間派ETC)
做呢樣唔係，做個樣唔係，咁到底可以做乜?

3. 減士氣 (散播灰鳩言論，EG: 我都係移民算，你地加油 香港無救)
加重你既無力感減少上街發聲既人

記住一樣野
當你成功既時候，風向先會轉

推

各位香港人勿灰心
民意雖係可以推動運動聲勢
但卻並非全部，好多人只論成敗，唔會睇到各位既初心
所謂唔好灰心

推

啱
完全唔使介意中立派嘅睇法，因為佢哋只係觀望緊形勢，再投靠強勢嘅一方

成王敗寇
好多人其實乜都冇所謂，過得一日得一日

唔該入嚟幫手推一吓

【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

講得好, 巴打同我見解一樣

幫幫手推多兩野
做完手術係張床出唔到去
只可以做鍵戰

Push
今年七一已經成功載入史冊，
經過二十三年，係國際層面上，一國兩制已經宣告失敗。